聶德權：公務員能否持BNO與反制措施不能混為一談

【Now新聞台】英國政府明日起接受擁有英國國民（海外），即BNO身份的香港人申請居留簽證。中國外交部宣布，同日開始不再承認BNO護照作為身份證明及旅行證件。公務員事務局局長聶德權指，公務員能否持有BNO，會按現行法例處理，認為不能將外交部針對BNO的反制措施混為一談。

聶德權：「特區政府已表明BNO不再作為旅遊證件及作為身份證明，會按此去執行。至於公務員本身擁有國籍的安排，會跟基本法及香港法例現有規定進行，我相信不能將兩事混為一談。」

釋放胡志偉

吓，因為你班狗官大部份都有BNO所以唔敢跟機？

手持外國護照
拉

佢地其實有BC 多

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

有外國國籍

得就得，唔得就唔得
不過禁得BNO就唔該禁埋其他外國護照

你淆底

即係公務員繼續可以有BNO 或外國國籍？

公務員 / 政治團隊唔計

去到佢個年資, 而且又曾經係AO, 點會係BNO, 要攞都攞BC 啦

三耳焗腸只是一隻哈巴狗搖尾乞憐討北、西廠公公歡心。焗腸記唔記得某年四月震驚世界一晚三改新聞稿事件呀！

下星期後，當我無講過

以前高級公務員好似自動有 BC

專業職系，舊制

佢自己都可能有，大難臨頭，畀偽共用完即棄。

有bno咪等如有外國國藉囉，起碼8成人要炒同DQ,再萬能key判終身監禁

佢要公務員放棄BNO
者係要承認BNO係國藉